減肥！！

最近想減肥
喺ig搵到有間野叫wow wellness 入面好多減肥成功既例子
心郁郁有啲想試 但冇乜聽過呢間野唔知可唔可靠
想問下有冇人聽過/試過呢間野？

唔好去
佢嘅方法係10日淨係食菜同生果乜嘢肉類同澱粉質都唔食
咁做法唔駛搵佢都自然磅數下降